Subcrew

有冇過來人幫襯過Subcrew
睇到個袋幾靚
想知造工質量合唔合個售價
或者有冇咁上下價錢嘅袋介紹

鍾意咪買左佢囉，難得你自己覺得靚

六百幾蚊貨仔就唔好咁多要求啦